唔肯幫女朋友撩耳屎嘅男人真係幾好條件都無用

炆屎如何

唔幫男朋友含既女人幾好條件都無用，

利申︰我會含

亂咁撩篤穿耳膜點你估處女膜咩

唔識撩 可唔可以教我

用條脷撩